Instalacio dependencies:

npm install

Et recomeno usar nodemon per picar codi, segur el coneixes, va recarregant el codi solet cada cop que guardis.

npm install -g nodemon

Per arrancar el projecte en desenvolupament, jo solc posar la global per si a la llarga tenim el server db de produccio:

NODE_ENV=development nodemon index.js

Suposo que no fa falta esplicar els middleware, he creat el directori per tenirlo en compte.
Sobreentenc que al directori router es on a un framework normal hi anirien els "controladors". Si vols li cambiem el nom...
